「多圖食評」旺角朗豪坊八月軒黑椒珍珠雞

呢度最好食既係「粥水鮑魚公雞窩」，但今日得我一個人食唔晒，所以叫「黑椒珍珠雞」。

配一個白飯，好好食！個d白色一粒一粒唔知係咩，好爽口好好食！

10分裡面，我會比B+

ae卡一個人計5折定75折

一個人無折
二個人5折（半價），超抵食！
三個人好似65折

成隻碟都係屎漬

好好食